有無人覺得限聚令加罰係為打壓絕無僅有的反對空間

可能好多人都無注意，11月其實好多同路人搞的放映會，講座，悼念

周梓樂一年都好多人無畏惡法，去悼念

其他小型行動就算唔太多人，但至少有人參加下

香港人無想像中真係轉返日常港豬生活，不過大家都沉係底，參加都唔會再高調咁解

如果限聚令加罰等同狗罰香港人的力量又大咗，連參加小型行動的代價都會變大

最後請大家繼續記住12港人
Thank You

。

覺

點解唔係？

Push

吹佢唔漲

芋B

Save 12

官仔

正路係咁諗，佢想壓到所有示威活動，反對聲音為零

day1 開始已經係咁諗
啲狗亦都的確有渣住限制令喺到鳩用打壓抗爭者

限聚令嘅存在本身就係for呢樣嘢

現行罰則對違例泊車收效不大

某人：罰款上升到一千萬就有效

push

有無人見過係街罰人限聚令
加罰目標係咩大家心照

而且完美利用部份港人對武肺的擔心，令反對聲音更加收縮

不論黃藍都知
得港共政府扮唔知

其實如果要加到入獄
有無omdb的朋友可以講下有無可能短時間因為限聚令判到過千人罪

醉翁之意不在酒

琴日中環班賓賓

借疫擴權係民主國家都會做
港共就更加係獨裁國家

你見到有罰？

就係冇
班死黑警會撚做野咩
見到學生先會起晒鋼

所以加罰限聚令，目標都幾明顯係整熄所有反對聲音

我係覺唔覺得

擺明就係啦

唔係覺唔覺得

擺明就係

球場可以開, 每隊11 個, 明顯有共同目的, 犯晒限眾令, 又唔關事嫁喎
結婚, 兄弟姐妹, 一行出黎10個, 又冇野嫁喎
民賤街站派野, 又冇事嫁喎

乜撚野世界

點解你覺得市民擔心武肺同政府加罰款有關?
依家政府係聽民意先加罰款?
市民唔擔心武肺政府就唔會用限聚令打壓集會?
明明係政府打壓集會自由你又將個負責推返去市民到，講到咎由自取咁
戇鳩柒鳩

但民主國家嘅政府係受到監管，港共就想點就點

我無講過市民有問題
我只不過講佢利用市民擔心，去借疫擴權
黎個係事實，唔好無限延伸

獨裁政府唔聽民意係事實黎

如我知錯

唔可以

絕對係，港共必亡

以身相許